學英文

想問各位巴絲點令自己英文進步？唔知點解成日睇外國戲，英文都冇咩點進步
次次同人講英文都只係會用svo 仲要講到疾下疾下
vocab都唔多 點可以令speaking同listening進步

由簡單學起啦，
上網睇外國老師既英文片
佢地語速較慢，用字較淺
學到既都係日常生字

有冇話邊個外國老師好

ETJ ENGLISH
佢把聲好好J，聽佢講住學都有動力

等我今晚search下先 唔該晒巴打